普通市民有冇得上列根號參觀？

我好想上去睇呀，近距離影吓戰機咁

冇